【連登劇情】秀文、心穎、志安、國明

雖然心穎 志安一齊偷食 成為眾矢之的
但會唔會引發 秀文同國明展開一段激烈的談話

大家覺得依場劇本會點走落去

插蘿~插蘿~志安只好插馬明個蘿